今日同女朋友申請不反對通知書

首次留言 講野1999

我女朋友一直中立 直到612佢先醒覺

每次發夢佢都會叫我小心啲

我愛港女 港女萬歲

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

we die doing the right thing
勇武港女

班港女真係好有良心架 唔好再笑人地係雞喇